minnie lisa有冇出status對祖國事情表態=.=

Kpop秦妹: 我吾知 我睇吾到

秒咗

#1社會主義者佛利民•8 分鐘前
#2職業雜工隊•4 分鐘前
成四分鐘
你7咗

cringe 。。。

246秒咗

Lisa: 武漢加油

Lisa無出過post，淨係識奶共，泰國人加油都唔敢講

人地而家國際巨星，離哂地，點會理示威D蟻民

泰版謝安琪啫
講句泰國加油實無錯

got7個泰國成員都發咗聲

點夠lisa 姐紅

Lisa 係世界級女團，梗係唔可以亂講野
又或者佢真心痛恨示威者，一樣唔講得出黎

cringe。。。

想知樓主叫開既秦g有無撐埋一份😂